其實唔明點解唔再拍頭文字D

陳冠希杜文澤呢2件老野唔拍/拍唔到咪算
搵姜濤頂edc仲靚仔
祖藍>杜汶澤一定好笑好多

坤哥可以做拓海

經典再拍就唔叫經典

叫tvb拍

其實坤哥做阿木應該都幾搞笑

因為要換過唒d 人
得番姐倫 fisherman 秋生
但最大問題係阿木無得拍
拍左大陸上唔到

姜濤viutv

換祖藍/坤哥

C捷做啓介啦甘令仔

benz雄做文太

你不如搵張家輝做阿木啦

拓柒就有佢份

張家輝今時今日剩係識chok個on9樣扮識做戲

冇阿木仲叫咩頭文字D

難分真與假